近3個月，喺潮流台幾乎完全見唔到2隻字

就係「制服」

我諗記性好嘅巴絲都記得之前連登仔幾乎乜都話係制服，MA-1、牛仔褸係冬天制服，ultra boost係00後制服。

Btw,呢3個月大家都好沉重，所以我認為大家適當時候要放鬆下，唔好畀太大壓力自己;遇到開心嘅事要盡情笑。

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

支持！